## DPD CREDENTIALS
#### DPD Sandbox:
    Delis ID: sandboxdpd
    Password: xMmshh1
    SOAP Header URL: http://dpd.com/common/service/types/Authentication/2.0
    Login Service 2.0: https://public-ws-stage.dpd.com/services/LoginService/V2_0/?wsdl
    Parcel Life Cycle Service 2.0: https://public-ws-stage.dpd.com/services/ParcelLifeCycleService/V2_0/?wsdl
    Package test: 09981122330100
#### DPD Live:
     Delis ID: 2406018047 (From customer account)
     Password: 2m9#2+1 (From customer account)
     
     SOAP Header URL: http://dpd.com/common/service/types/Authentication/2.0
     
     Der LoginService ist erreichbar unter:
     https://public-ws.dpd.com/services/LoginService/V2_0
     https://public-ws.dpd.com/services/LoginService/V2_0?wsdl
     
     Der ShipmentService ist entsprechend erreichbar unter:
     https://public-ws.dpd.com/services/ShipmentService/V3_2
     https://public-ws.dpd.com/services/ShipmentService/V3_2?wsdl
     
     Der ParcelShopFinderService ist entsprechend erreichbar unter:
     https://public-ws.dpd.com/services/ParcelShopFinderService/V5_0
     https://public-ws.dpd.com/services/ParcelShopFinderService/V5_0?wsdl
     
     Der ParcelLifeCycleService ist entsprechend erreichbar unter:
     https://public-ws.dpd.com/services/ParcelLifeCycleService/V2_0
     https://public-ws.dpd.com/services/ParcelLifeCycleService/V2_0?wsdl

## DHL CREDENTIALS
##### Developer Portal
    https://entwickler.dhl.de/
##### CigUser
    sandbox: username (entwickler.dhl.de)
    production: app name (entwickler.dhl.de)
##### CigPassword
    sandbox: password (entwickler.dhl.de)
    production: app token (entwickler.dhl.de)
##### TntUser
    sandbox: zt12345
    production: user zt...
##### TntPassword
    sandbox: geheim
    production: user password
##### endpoint: ENDPOINT_SANDBOX / ENDPOINT_PRODUCTION
    api: https://entwickler.dhl.de/group/ep/wsapis/sendungsverfolgung
    Package test: 00340434161094022115
    
## HELLMANN CREDENTIALS
    API Url: https://portal.emea.hellmann.net/tracking-public/api/v3/shipments?reference=00340327471376116090&transportmode=ROAD
    Package test: 00340327471376116090
    
## UPS CREDENTIALS
    composer require gabrielbull/ups-api
    User ID: stefantilp
    Password: Kennzeichen01
    Accesskey: EDA422C75A7A0E55
    Package test: 1ZV2F791DL54964422
    
